今日支聯會正式成立！！！

香港國民支持支那分裂運動聯合會（簡稱支聯會）

Hong Kong Alliance in Support of Patriotic Disintegrative Movements of China

五大訴求

釋放獨立人士
Release the Patriots

平反民族主義
Rehabilitate Nationalism

追究種族滅絕責任
Demand Accountability of Genocides

結束中央集權
End Centralized Authority

建設民族諸國
Build Sovereign Nation-states

真係好可以玩返佢地轉頭

支裂會

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

口號係咪「以死相搏」

定純粹正面支持???

支爆會

👌👌👍👍👍